夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

mk

hold me now
touch me now
i dun want to live without you

唉

咪嘈

？

咩

幫我

nothing gonna change my love for you